[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [448] 超人棄屠龍驚

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

lm

終於開左post
頭先下午入左連登場好爽。。
打左三場活動
尾兩場零貓過

有冇巴打 打黑龍刷料

街場點神奶都係冇撚用

我可以刷多1-3粒眼就收皮

Strong po

你開場？

我開得活動渣

街場好多神奇野
3斬斧爆唔到頭、放擊龍槍打空氣、唔裝砲手珠射大砲

新手lm

我爆得頭隊友又奶唔起我做奶又爆唔到頭我又奶唔起

新post留名

最慘見人玩大劍成場沖埋去硬接 補滿又硬接跑黎跑去冇乜輸出

對唔住係我廢

sorry囉

我冇話限人玩咩武只係硬直大既武打黑龍係好辛苦

呢到有無人識玩弓
整完強弓珠想試下
想知套物理強擊瓶弓點砌

想問下一場唔可以用兩次生命保險?
入場前先食一次，死左之後再食，兩次都有用食券100%發動
但第二次死左即刻GG
我垃圾SOLO黑龍要食兩次生命保險先過到

唔得 相同技冇得疊
但生命保險可以同保險金疊

但我係企係某d人旁邊都奶佢唔到, 有冇人試過

唔得 但可以報酬金同生命保險2個
第一次食隨機既報酬金先 死完再食生命保險

SYG 小妹破處最後一夜

新人優先技能
不屈，耐火20，毅力護石
帶轉手衣同耐火衣
新手唔需要搞任何攻城器
新手唔需要搞任何攻城器
新手唔需要搞任何攻城器
新手入場即開任等3帶1

第二次大招後一齊回家玉
打完既新手請離開，留位俾其他人
SYG場只for新手入
掛機老屎忽r爛腳即踢

GLT自組乞龍刷料場

老手破處歡迎互閘

好
另外想問下活動任既黑龍係咪冇兩支拘束箭?
右手邊(開場兩個炮台果邊)我無論點搵都搵唔到
定係我眼殘?

新手留名

有人拎左

我係SOLO打

冇野了的確係我眼殘

phase2先有

It’s me

點解人哋可以撳啲龍出嚟嘅？
點樣撳㗎？

我本身想開po 但佢話超過2500字

一支係phase 1完，擋大技塊鐵後面（最角落位）
另一支係phase 2 開始，左面樓梯級近牆邊

我都中過伏，app版開唔到post
要web版先得

破處場需要新手

GLT滿咗，有冇新場

同接待員姐姐講嘢 但要場主先得

pc撚已經棄哂驚

新手係咪應該用炮打翼同叫貓偷邪眼之後就脫離

玩埋mod 都悶悶地

想打歷鋼同歷炎妃，有冇巴打可以幫手

我指開場....

-1

GLT 第2隊

有奶-2

終於搞埋客製
又可以棄game到16號

辛苦晒巴絲

有奶-1

有冇人可以借聚魔屍套
想整件衫

我有呀

開咗等巴打

黑龍太刀 弓 重弩 斬斧 4把常用武整曬真係冇咩好做

唔該哂 白夜Chima Emma 巴絲
幫我破處

Chima 巴打真係勁

多謝Chima巴打4貓

破處場欠新手

入去搞大叔支炮

仲有冇爆眼場
以上集會full晒

THIS

過氣奶共港嬸企開啲啦

多謝巴打

有冇炎妃 或鋼

有，但係我有事要走先可以add 我 下次開比你

用黑龍裝打新大陸好輕鬆

黑龍裝其實有咩勁 d 技好似麻麻地

要打眼既話SOLO定組隊輕鬆啲?

我覺得2人。

有冇巴打可以破黑龍處

大叔is gay

可以幫手攝個位

睇你技術，一般嘅組啱隊易好多

有冇黑龍材料刷眼場?

佢真係膠架喎唔係扮

想打

太刀開始試下ta day 1

Ps4唔夠珠

12 13分我就滿足了

有冇人可以帶我打RANK 12既客製吸血料
我冇升到引導地

6mcb Ravt kjav
ps4

極意全開 全4洞 4件100耐體再加真利 不過都要睇你有咩珠冇珠咪唔勁

想問下有咩任可以刷鎧玉

有

睇埋大劍條片 佢放左強壁珠

係咪gphk個leo定我認錯聲...
Btw 又真係好膠 大劍落強壁

唔係有pc?

最後又退左錢
dl人save玩硬係周身唔聚財

反正我都係輕鬆ta 又唔係追到最快

你有sub到定特登搵黎恥笑?

搶哂奶既水同秘藥真係好咩？

班人自己開自由任都唔幫破處，重話新手場，老屎fuck場就差唔多

真
ta唔好特登追
上星期有幾日差唔多由朝reset到訓都追唔撚到 好撚頹
賭徒手態收唔到手

過一排整完裝又要追了~

我到而家都未有邪眼...

黑龍裝有咩唔勁

佢唔中意俾人插

我點會sub呢D人

黑龍裝加黑龍重弩有冇得諗？利申用開冥赤水輕弩麻眠lv2好似底玩啲

冇裝不動

原本係轉身加耐熱
轉不動試下先

就過關先斷線
想打爆個 router(黑龍）

我又黎跪求破處啦

不動壽衣

耐熱都好似無乜用

係咩令到你產生耐熱係有用既錯覺

有冇巴打可以開聚魔歴戰金獅子比我

ps4？code？

ps4 6dB3 CQXC ax7W

求破處

其實真係唔知佢啲垃圾片aim咩人睇

已開 使唔使開救難？

好 唔該巴打

套裝已耐火20係咪唔駛再用珠

你邊位

再加多20火耐會好唔同

岩岩4條友唔識打係度磨鋼龍，但爭 LV7龍骨....屌

佢玩到先神奇
究竟點諗到咁砌出嚟

換PLASH SPEED5

終於有眼整黑龍斬斧
仲要整埋長槍 鎚同雙刀

有冇人幫手打場煌黑 4rje NRK6 LdNT

幫左咁多日都可以比人話
佢係咪入錯區呀 GLT係打料喎
SYG先係幫人破特任

PC有冇刷眼場

繼續求聚魔炎妃

小妹幫破處仲有冇？

黑龍啲稱號咁普通嘅
至少都俾個滅神我中二下

破處成功
感謝各位巴打

成日死係扇形火手上求教學

斷線

連續向後大跳

做調查資源所

same

19樣

same 屌你老母Sony

SYG呀，睇撚住班人開自由任都唔入場

有冇大佬可以幫手開聚魔眩鳥，眠浮 或者炎妃任務（普通ver.

Yes

邊條友亂玩龍的槍

一打完隻juno即刻斷咗

我以為係我唔知嘅戰術突然隻瞓貓出咗嚟

sor巴打, 禁錯左制

你咩名啊

無理由，個個餓狗搶屎咁
你乜ac？

Ps4 仲有冇刷料場
斷咗線full 咗入唔翻

見佢黎料就回家玉

狂暴補師成日都中緊先知

跑向後再飛撲？

求聚魔歷戰冥波龍

yes
最多食兩下傷

小妹場求破，已開

push 求開怪 我自己打

幫我開隻眩鳥同眠浮得唔得

新手想問用機關槍個準心點樣唔會漂移 成日描唔到個心口

你game名係咩先？其實成班人都好勸力幫人過特別任係見無人先開自由打下料. 仲有你有冇叫佢地入場先？成班人打左好耐都要抖下唔會係咁mon住個screen喎師兄.

代朋友多謝大佬昨日幫

想問下黑龍武器有冇話邊把優先而家整咗太刀大劍斬斧

有冇人想刷邪眼?
唔介意殺唔到龍，最緊要爆到兩次頭
最好用充能斧

整哂

爆兩次頭得一粒眼？

竟然唔係要斬斧係要盾斧

好難打啊

我斬斧立地都仲係17分鐘

入咗又唔玩就彈走啦
又響到霸任個位

專登留麻痺用黎skip大技

佢有招係會強制壓你落黎

[member]多謝白夜叉同另外兩巴打幫我破處，btw貓兩次sorry[member]

跟

唉，原來member唔係咁用

你個code 都錯...

push

仲有冇位

我係龍一，已開定任

啫係要打咩 我睇唔透...
post條code出嚟比人入先得㗎

唔該哂

3條都要打 整奶媽裝

#TTA Liz3 JCXk

一睇就知你唔係it狗

有冇大佬知點先打到戰痕黑狼鳥打聚魔嗰隻整唔到外觀但我調查又無戰痕嗰隻，任又無係咪整唔到

歷戰黑狼鳥=戰痕黑狼鳥
搵人開俾你

我入唔到高mr 聚魔的 得高可以入低

就係調查無歷戰，打極都係普通

繼續求巴打幫手開歷戰炎妃

同問

可以幫手開 不過聽晚

仲有冇黑龍場有位?

聽晚搵你

有冇刷料團？

感謝啱啱嘅片手奶媽

又係琴晚兩個巴打
破咗處

Thanks巴打們～
第一埸2貓攪到5貓，sorry先

咁惡嘅咩依家

唔係好get到你想點sosad，眩鳥眠浮唔洗等級7都有齊所有料
炎妃你又唔係要聚魔

Ps4 黑龍
6Lpt PHBL vnFR

-3 差隻眼

yes, 但我刷唔到佢地出黎

阿婆可以幫你

我新帳 乜都冇

感謝三位大佬

可唔可以入我聚魔幫手開隻歷戰眠浮， 同一隻普通調查任炎妃， 各差一樣料

炎妃我可以開完俾你自己撞牆ge...

no, 炎妃係出而果d調查任 最後開黎比我自己慢慢打就ok

想問4件黑龍火耐最高得20，係咪會俾地下啲餘燼燒死？

成日死P3 360度火

人地入你聚魔無得幫你開嘢
得場主可以call怪出嚟

用爪爬上身就可以
岩岩見到3位巴打一齊抱大腿

繼續求聚魔lv7 炎妃

原來有啲咁嘅事

扇形火係咁飛撲/ 回家玉

p3 360火拉上後腳/上身就得

code

有冇巴打可以開聚魔歷戰溟波龍刷一刷素材? Thanks

6Lpt PHBL vnFR
打眼-1 最好黎個斬斧

咁玩撚完

求普通炎妃調查任/自由任

噴火儲氣個陣個頭會向伸向左or右，好似要係反方向先唔會中

完 有了

ps4 code : 7FHZ WpBk J33b

dllm 打L咗6日野團都過唔L到

多謝小妹

打死左黑龍大叫左出黎 好滾動

用掠奪刀偷野整裝 會快過打街團係咁死

重要唔要?

著緊不動衣都可以壓翻落嚟 再連續三個火球硬食

#Gmn DLLt XCQE
PS4

差小小

因乜解究打咁耐

頭先一起打的嗎？

Push

Wdleyy巴打啲code係咩
睇唔切

個頭好似打極都唔爆
用多次高級餐券都豬
第一次應該係生命保險
第二次應該大家開哂大毅力比自己

一鋪三隻眼

睇吓仲有冇破處，比先比海綿巴破左

用奶入黎得唔得

達人護石V 要用咩券升

巴打是乜名?

應該係歷戰冰咒 未開放

屌 最尾兩場輸得好on9, 成日閂唔切門

我入左la

PC
Wc?RRusrEhJ-

peppo火事場太刀

yes

係咪我奶得唔好

可唔可以share下套裝？但眼殼就點都要爆頭先有？

終於破到處

THXS 巴打 終於拎到

貓裝掠奪刀滿lv
叫隻貓去偷 唔關個人事
聽聞有眼 只係好低機率

我都係唔該兩位

你係咪大劍果位？
你升下套裝好d

想玩

頭先你大劍
升下防先打
唔過一千好易貓

我見你地打緊 轉左去隔離打炎妃

野團見到操蟲棍/片手都唔係幾開胃 佢地3-4貓係基本

建議下次玩奶媽塞收刀術，尤其你係用大劍黎玩奶媽

頭先我果隊有個大劍奶
我睇佢套裝冇乜問題
但打果陣一下秒
原來冇升爆防
開咪叫佢落防珠唔理我
再打再秒

終於搞掂埋挑戰5 如果有團可以幫手 搵黑龍試刀

片手做奶唔會得罪你掛

講真
唔講之前啲冥赤 煌黑 剩係講今次黑龍
我地syg/glt由10月1號開始每日都開破處團
每晚都keep住3-4隊人做3帶1
方法都研究埋 點樣最舒服點樣最安全 工具人都做埋 我自己team場場100%爆眼
過唔到再開 打到過到為止 你唔放棄 我都唔會放棄你
連假個幾日直頭每日打超過12個鐘
都係想過唔到既巴打可以解鎖到end game裝
難道你以為我貪你個5貓特殊任務？

受過幫助既巴打最少都過百
你入到黎肯排隊肯等就實有你份
太多人等得耐 我都會講聲唔好意思

今日班兄弟見未有人入開個金銀火打券整外觀
你入到黎唔通要即刻quit任幫你？？？
講到理所當然咁 仲聲大夾惡

辛苦咁多日竟然換黎一句老屎忽場
好波啊

條契弟宜家連id都唔敢講就潛哂水
真係心很累了

emma：多虧了你 幫大忙了

到宜家仲係冇炮手珠就開炮

一炸就彈左

感覺solo易過d，野團6條命都唔夠分

想問黑龍斬擊斧應該客制攻擊回復(85%會心但高攻啲)，定係會心屬性回復(95%會心但低攻啲)？邊樣效益高啲？

一切睇運

我揀左攻擊。。。 純粹懶

辛苦了

我抄佢

冇跟過圍
但送上安慰

死親個啲全部唔係奶 唔知做緊咩

完全明白 好耐好耐之前world時期爛輝已經體驗過

我仲未開始
等部電腦整好先算

洗咩咁認真
這就是連登

我都有參考佢嘅配裝，只係客制果到唔知邊樣嘅效益高啲姐，睇吓有冇巴打解答到我

如果睇巴哈呢個表
升屬性好過升攻擊啦 前提係要打龍屬

啲人火耐太低中黑龍招儲力
冇得救

見佢地有毅力都無用 最尾個下燒死 好心就出耐火play safe啦

好多謝d巴打唔嫌我廢冇輸出淨係負責俾火燒
我對上一次搵連登巴打求救係極貝
真係攪唔掂先搵巴打幫手
你地真係好好人

越嚟越多黑龍套裝但冇出耐火

其實黑龍斬擊斧零解係物傷定屬傷？

想問 掠奪都刀 偷到黑龍重殼？

黑龍4件-4火屬
加隻煌黑手3都係總數-1
耐火3都係會上火

打機就求開心，人地連續幾日幫人過特別任，莫講話帶人過，連續打幾隻都要精力啦。一句老屎忽得埋黎，依家欠你咩，你大爺黎到就要全村人entertain你，好唔好意思？問你邊個阻住你老人家過關又冇咗影，鬧完人就走有冇咁著數
道歉啦L樣

可能我黑仔
偷咗兩次30分鐘連撞牆1粒重殼都無
最尾都係同人正常咁過先拎到

全部人都破壞王，頭兩區無需要打得快

ta16分 已經好快
我用衣裝都係13only 慢慢練緊唔同招兜頭

佢唔係wiki rules

感覺solo敵人係時間，野團敵人係路人同自己。
利申:親友團撚

抱歉貓兩次

ps4 jj, 有冇團可以痴 想要一隻眼

點都要屌個耐屬飯

黑龍大劍校服係咪4件已足夠？

Ps4 黑龍場

3epf EEL4 s8Jb

-3

鏡花水月

老奉要幫你過嘅
你係邊位？問又唔答
咁驚自己id俾人知？
無人幫咪自己打囉 咁撚大個人
係集會所嗰陣又唔撚打字問
之後上嚟單單打打
係咪要我地全部企集會所等你入嚟開任啊大爺

啲老屎忽應該要隨時恭候我啲新人入嚟，最好每次有新人入都要講返句多謝，依㗎喺我比個機會你carry我呀，唔喺仲要我排隊等呀

呢啲垃圾龍，solo都輕鬆過啦
咁過唔到建議你Quit MH

建議直接quote佢入黎

靜啦成日貓埋其他人啲貓數

次次見到特別任務 班基佬都餓狗搶屎喎

真心你入到區叫聲求破處

原來開左任等入嘅都quit任嚟幫你啦

利申，就係我俾巴打咁carry過

辛苦晒大家

而家應該係無任刷珠要等16

號開番雷狼？

老屎忽以前二個carry二個，今鋪要三個搞一個先出水。

隻野係麻煩嘅，當年極貝sunny都只係開個新account 片手carry我

支持破處團
我都係佢地到破處

無得carry咪慢慢dep下隻驚囉，咁容拿到邪眼。唔好玩。

利申：三猫

BTW有無早場？

冇得carry咪搵貓偷吓眼

多謝破處團, 破完處我都即走, 費時阻其他巴打

我連刀都未有，諗住今晚整

我都想偷

想問下貓熟練度點練？
任務失敗會唔會加？

終於同friend破到處
作為一個奶媽笛，煌黑龍笛真係對黑龍神器

真係偷到咩

憑我實力貓車點解要道歉

食完貓保自己用返 幾有手尾

波台狗嚟

搵條好易打嘅龍，開單人或二人場打，打幾場就滿15lv

親友團我做奶媽, 補血為先輸出為後還店一定夠dam係唔夠命姐

火力怪事 即係咩技？

二carry二都得，但係嗰兩個唔好太甩皮甩骨
但尋日都未過，質素都唔會太好
有心打，愛驚既，上星期已經開始打
所以依家仲未過特別任
都唔會對佢地啲裝太苛刻
佢地都只求過，完成劇情
或者最多3-4眼，出完專精武同裝就算

極貝可以拉仇係好carry啲係事實
如果二carry二，新人未打過
每人得3貓，其實好危
老屎忽都可能有失誤，或者試新武嘛
所以盡量3帶1先
都已經無頭幾日咁多人
咁未到齊3個咪打住其他任先
同埋專業攻城師得3-4個
未必全部係場，所以未必開到咁多隊
要等係無可口非，俾少少耐性啦
入場開特別任一定有人carry
排緊任，悶咪自己入，叫貓偷下野

SYG只住想幫人過，仲想爆埋眼
專業人士會控會諗方法
所以唔洗跟youtube
唔洗隱衣，開場大G呢類野
新人同奶共港嬸唔好摸任何攻城物品
專心倒地打頭，軟化，同生存就夠

卡咗5日想今晚搵人carry, 請問有無人肯伸出援手?

無上破壞王
普通保命裝

咁你唔GG都假，我出嘅野團無破壞王多數輸，根本隻畜牲練過鐵頭功

尋晚最後都幫佢過咗啦
佢入個時，應該有2-3個新人同時入
好多老屎忽食完飯啱啱上，未齊職未齊人
咪準備分配好先
有啲人打緊任，未必知啲新人排隊次序
佢地又唔出聲，呢度post ac係最準確
唔想post全名咪頭幾個字
之後都方便我地認到邊個打咗，幫過邊個
不過唔post，其實你地同我地打完多謝我地
我地都唔知

有無試過街場活動任？雖然無叔叔佢地打得咁快，街場d人都開始識打無p1貓兩件，尋晚都街場扶碌贏咗有粒眼

上嚟屌完人仲咁無恥留低等人幫 真係惡過狗

大馬仕, 爛煇, 熔山都係 耐火+4
裝埋耐火珠3 就啱啱好 20

特別活動任未過到，街場打咗4日未贏過，單打打到p3一係6條命都頂唔住一係打得太小心打到夠鍾

有位既落2粒防禦3好似都唔差

其實用加護5 加大耐性貓飯都夠保命

得倒地同扇形火係威脅

其他都好少會中

火場怪力下話

我覺得整備 5 不動轉身輪住著已經好夠用
如果收刀慢嘅武器再裝埋收刀術就再穩好多
btw, 琴日先知原來盾斧收刀比長槍銃槍更慢,
好似係尾二慢嘅武器

再次多謝番你同朝炎先

ps: 不過第一場我飛龍落地你就已經一貓XD

生存核心技：廣域，快吃（1或2都夠），精靈加護極意
齊晒好難死

有冇場

大叔包3貓的

大佬開不屈你識條鐵咩, 戰術黎

應該係大劍個場
打得多，悶就要換武
換武就...
見你套裝ok，生存到，有少少料
先玩下新野姐
海綿小妹貓車係開不屈加速是常識吧
其他個啲老屎忽係真貓車
同Emma係特別嘈

岩呀，小妹認同

我有廣域5同快餐2, 我啪大回就即刻回滿但隊友會唔會瞬間同我一樣有快餐2個效果會即刻回滿

裸跑痴漢大佬係識啲野
幾時裸跑carry小妹

頂原來唔得

事但啦 即係咩

ON FIRE

同個麻甩佬裸跑太HEHE不了

對佢有啲印象
前日入黎打左場 好似失敗左
尋日入黎佢開左任 但暫時未有人得閒
又有另一個人入左隊 自問唔想二帶二
我叫佢等等 下一隊破處完出黎會幫佢
大概等左半個鐘就走左

之後佢12點幾再入黎 幫佢打埋last場我就訓左

我地啲主力通常8-12比較多人在場 有啲人仲好貓得 跟破處團失敗過既巴打應該都略知一二
邊個就唔開名

黃狗 小 夏

尤其係夏 場均3貓 其他兩個都係唔小心，唔好聽埋其他人妖言惑眾

說好的不開名呢
唔好同人講xx的小狗 小x愛 夏洛x成日貓
佢地都唔想架

有冇廢青早場打機
練打黑龍打料又得 幫下人又得（留4貓比我先）

應該都無

除咗廣域後面都有齊了

GLT開場等人入係咪有規側？我打完一場衰咗出返黎再開就人理

呢幾日幫新人
唔係GLT
留俾入面啲大佬定啦
不過都幫得7788
今晚返去打陰陽讚歌先
仲差20張左右

材料場唔知 我地係駐係破處場
材料場只係順便幫手po埋code
不過破處場尋晚應該last 今晚可能會開材料爆眼團

返工冇得幫手

想被幫

早場睇下有咩人入黎玩

有時想休息吓

3jGP TzcR TXab
黑龍眼 ps4

無咩規矩
打到悶都想停下
始終啲屎眼已經多到用唔晒
不過個人嚟講如果你處就一定幫到你過到為止

冇野啦
去上面果個

睇下今晚海綿嬸嬸幾時po code

好的, 或者我自己po等人入

道具唔係得lv10咩？

刷料場更加要3帶1..

嬸咩啊
呢度得一個阿嬸
叫蛇c慢

黃狗平時貓車害新手都算
仲要盲

我

夏洛x好carry喎，早兩日比佢破處，食粉撞牆輸出爆頭咩都做齊曬喎你喺咪記錯呀

如果剎那係廢青 佢仲進唔進化到做變革者？

又係智貓都讚chima一carry三好勁

又聽埋啲妖言惑眾

入左黎 想睇下有冇人幫手過

黑龍裝應該整邊4件好

um...其實呢
真係好不爽換妻同亂入呢樣野
開埋名 講緊auau ching

本身4條友打緊
你第5個入黎好應該自己等下人/打其他龍 而唔係亂入人地
你叫無啦啦比你搶左位既巴打情何以堪呢
都已經唔係第1次 其實已經由赤龍去到依家都係咁
人地齊隊的話禮貌上係咪應該等人讓個位你先再入隊呢？

有得揀就緊係按裝需求整曬佢
利申：整左9件
初初未夠邪眼就 頭b 手b 腰a/b 腳b 優先，只係要一粒
砌左套裝技就可以更有效打料

我有兩粒，加埋大劍1粒岩岩好

咩料

武器要2甩呀ching

希望今晚有幸比你幫

咁用住煌黑 冥赤先...裝緊要

唔齊珠咪唔勁囉

呀大叔
我係港姐呀

我終於知著隱身衣搬炮既人衰咩...
你地玩隱身衣去搬炮但係又唔落炮手珠打唔down
咁不如直接落去打等有炮手珠既人搬
我就奇怪射完10粒隻野都唔倒地
其實4人最好既打法就係2 3個下面打 1個上面搬裝砲手
下面弱化撞嬲 上面砲倒地係最fit
同埋裝砲根本唔洗隱身 不動轉身其中一樣已經夠

著隱身方便瞄準? 黑龍咁好動好易射歪

著隱身注意 你按炮門件衫會無效
即係無左炮手 隱身只係方便一個人個陣搬

唔係掛，我psn有呢條友喔

其實兩個搬先快
一人都要少少時間
簡單d要倒地既話
去右面用炮手射廿枝弩炮都倒地

其實大劍擋唔擋到扇火

你要知道啱啱左邊嗰啲射唔中
射係射哂10粒呀 射空炮點倒地
我右邊5粒有裝炮手中哂又點？
唔知你急咩...射到倒地你再撞 撞完我回歸仲安全
仲有不動同轉身衣裝我留嚟上車唔好？

比個處你，仲要多謝你，咩玩法

最搞笑係有人p1避大都燒死件

我諗住早d出不屈，點知猫先先知無裝不屈珠，唔通又話你知

15分鐘

想問下有無槌裝打黑龍

諗住火事carry點知急屎貓左 sor囉

隻眼真係好難爆
岩先兩個斬斧瘋狂隊頭都係爆唔到...
係咪應該唔射炮唔撞牆瘋狂打頭?

留個ac頭幾隻字
咁就實記得你1日

上頭零解好似得0.1倍累積
打down果屎係咪轉劍mode狂斬

無落破壞王應該啪到出年

我自己有，但唔知另一個斬斧有冇

小妹會唔會開材料團

斬斧上頭破壞值好低 射完砲嗰下打頭好重要

撞牆點都要啦
其實要睇下斬斧有無裝破壞王先

你講PSN?

所以最好一個人做哂 知道哂幾時down
專業工具人就是由此誕生
我好唔鐘意其他人摸我碌巨龍

無人叫你唔較位 條龍未停定空左都照射
我諗你分分鐘連射幾多傷 佢有咩倒地機制你都未知
一般有裝砲手既射7粒就down
我自己如果同其他技術好既巴打打
自己一個搬入7粒3150傷都好過你地咁樣入曬10粒得2250傷
如果優先整得嬲佢 弱化埋個頭
大家倒地打頭都開心 仲可以高d傷 點解我一定要射完砲先撞？
仲有只係靠不動轉身黎0解打呢條龍係無技術可言
你咁樣拎黎比較只係令自己打呢隻game唔會進步

斬斧上頭真係有d悶

今晚8點上黎追下post 應該有開場 留埋mh id 知你邊個

話你毒頭驚你嬲
有冇食過處？
開始又要調校先
中間又要奶
又要粗暴，恨心少少關閘
咁大工程咁大功勞
幫你成為一個完整既人
唔多謝我，唔通多謝主

仲有岩岩同幾個巴打打 發覺無乜人知煙彈個機制
其實隻龍一飛起左既時候掉粒煙彈
全部人企定定係煙唔郁佢就會自己落黎
果下發呆係一個好好既輸出空間
phase 1開完大絕落phase 2果下最好
最有效就係4條友行刻行去移動砲台掉煙，但係個煙到射到佢落黎
佢成段係會完全發呆，果下係可以食曬成段移動砲唔會miss任何1粒
無弱化個奶傷害起碼打到6 7000，嬲左弱化埋甚至9000傷
中間如果再有飛起既話再掉粒煙彈一樣效果

GLT晚晚有
小妹要打調查票G

但有盾可以頂一頂，劍斧個啲盾又無收刀又慢 玩得安全啲一定要出速納

講真，自己慢慢打，街場死下死下，磨下磨下，先過癮，作為處，練到咁上下，死到咁上下，再奶返人轉頭又好，粗暴關人閘又好。最後過到先叫完整地破處。而家咁破法無美感，成灘血，暴力又直接。浪費你本身層膜。

見啲遠攻對扇形火貓哂

正評畀屌撚柒d無腦零解斬斧撚又唔撚軟化又唔撞阻撚住哂火都嚟撚埋

任何武器玩得耐都會㗎啦

會唔會食埋貓炮術，495傷，射6粒就夠？

岩岩幾場撞牆我做 自走砲我做 拘束2下我做曬
留返個砲台比其他人都射得唔好無倒地
真係會好撚辛苦架

最中意搞你碌炮

實得架 ta果d一定食tim
但4人練下武器既我寧願食個大毅力／生命保險保多條命

SOR岩先同你打左場
左手邊全中但右手邊隻龍郁左MISS哂 sorry
利申不動衣有裝炮手+食左炮擊貓飯

咁又係，carry人同ta又兩個打法

我有裝炮手呀 屌人前睇人講咗咩先啦高手 文盲？
你咁有技術點解啱啱又貓呀 技術未夠好啲裝梗係留嚟買個保險啦
我諗街場大家都係求過㗎啫 練技術點你唔去單人打嚟練？
定你想搏話要練多人場技術呀？
進步到照顧埋其他打唔過嘅人未？
定係平時靠技術好嘅巴打carry?

帶我刷眼未

身為專業工具人I know that feel

特別場如果未5貓，P2閂完閘入P3再返歸再食都ok

明白

你係專業吵鬧師

我諗你真係腦入面得零解兩個字
完全唔知到岩岩場場全部工具人角色我做曬咁制
係我錯既 無做好工具人 又唔撚幫你地奶 搞到其他巴打間唔中貓下咁
而我玩左4 5場貓得果2次又真係有d多
我應該0貓出曬耳5 防7 加護5 行行企企淨用廣域奶 幫你灑埋鬼人硬化粉
每次打前洗到有報酬金先配同你地d斬斧佬玩

專業工具人 騎龍開炮火神拘束軟化全部一腳踢

斬斧本身無錯嘅係d‘無腦零解派’影衰哂斬斧啫

咁你自己過到咪叻仔囉
你唔洗人幫，唔代表人地唔洗人幫
唔需要踩低其他人要人幫襯托自己喎

同你好熟咩
又唔係同你打過
又r小妹水吹，好肉酸
無人想知毒撚內心世界
打飛機自己破處過程
毒撚企開啲啦

係呢個玩法真係悶 無技術可言 我玩開斬斧都係咁話 依家玩緊立地打黑龍

斬斧呢啲技術含量咁高嘅武器就係俾零解破壞哂

你係見習㗎咋
真虧啊你
幫不了忙

希臘巴做到野光復地斧

You今晚開場咪入嚟啪啪啪

呢兩日打到傻都仲係17分不過成日衰貪心貓 唔係應該可以快啲 不過今日打到頹晒返左去打高達

黑龍場 佛系隨緣睇下有冇人刷料 有冇人帶處
小弟掛住機晏d再打

話說 攻城弩箭 係p3+隻嘢飛緊既時候/噴完大準備落地個時 有奇效
我同個fd子雙人入場 條嘢飛起噴火
用攻城弩箭就咁射佢落嚟個down仲長過爆頭/拘束/麻/插擊龍槍
好似係

有巴打3眼

咁容易嬲豬架咩

叫少佐咪成日 fallguy未

其實有個數據係到 蝗蟈人整左

一般4人可以倒地兩次啦

其實即係攻城器倒地 只係姿勢唔同左

上網就梗係R水吹架啦

小妹出名小氣
見一次屌一次添啊
夠膽就留個mh ac
今晚上黎格劍

同埋個奶共港嬸
摸我枝炮炮仲串我
下次見一次閘一次
老雞等變燒春雞啦

okay

咁都有花生食

呢個表係頭部破壞？

喔 800幾防攞住枝撤甲叫人carry嗰個呀嘛 叫你升都唔升又唔理人你仲諗住1帶2+1街場就開波添 我記得你 既然你咁急諗住出發再開救難嘅入嚟做乜呢

破壞值各招式累積表 之前赤龍啲人整既

兩日就棄咗，玩嚟玩去都係三篤屁
辣殺驚

打漏咗，係講各武器同招式嘅破壞值，斬斧零解，每下破壞值得0.1，即係90傷得9破壞值，係最尾爆嗰下就乘1.2

過左咁多次爆頭原來都係靠隊友
要重新摸過條龍點打了

所以點解咁多個巴打叫人唔好霸住龍頭，無腦零解就係咁嘅意思，要撞牆倒地，再用劍/斧mode喺地面打，先可以快啲爆頭，我見到個表都轉咗用熟手嘅太刀兜割...

所以啲零解爆頭根本係誤會
啲純零解打完條龍好多都無爆眼
倒地係用劍mode地下輸出先多破壞值
打到臨起身個下先零解
搏起完身都仲打多2000傷
一個倒地閒閒地3000-4000傷
零解作用係無靚走位都可以留黎暴力輸出
新手就誤會係主要輸出
本末倒置
利申：斬斧300+場

3把破壞王斬斧一樣易爆
一入p2就爆左第一次

淨係敢用雙刀打黑龍，想問下可以點幫打爆頭？

奶共港嬸

夜晚要陪女啦屌，格咩劍啊。mhw我都係渣渣，但渣渣到剛剛夠過隻驚，次次更新都磨撚到我就夠鐘先過到，都頂癮，不求快，都快唔到。

我看莎皮好似有個競技玩dps，看下人地格劍就算，逞強唔到。

又有花生食
印象中啱啱玩睇post果陣小霸王同皇影嘈咗勁耐

有默契上頭咪ok（親友團），冇嘅話（破處場）咪有爭上頭嘅情況

唔怪得，我零解想唔硬直得耐，成日㩒12下度，唔㩒埋最後個下，要磨咁撚耐。

唔係喔，我純，，零解solo可以徹底爆頭喔，仲次次有眼

街場的人開始見有二劍斧，第三個就轉武架啦。今朝打左幾坦都係，自動波轉武。

現充爆炸死啦

其實咁講最尾爆果下有1.2 都有400x1.2
有咩武可以鳩企鳩上都有持續頭部破壞值
仲要有傷害輸出

又冇乜技術可言 性價比係高既 但冇想像中咁高囉
長遠用熟手武可能有更好效益

祝好運

無追post，唔知咩事。

佢入破處區, 等唔耐煩又屌7人, 又要人幫又要話人咁, 咁上下,
利申: 當時唔係果度

所以有裝同冇裝破壞王3嘅分別就係有extra破壞值倍率乘多1.3

真, 近戰最難玩係斬斧要好識走位, 加回性除外

要抵消負會心基本上會心必出，淨返攻擊同回復2㨂1
黑龍斬斧面板攻夠高可以唔爭個少少客制攻擊力
我會揀會心回復

利申：整左未有材料客制未試

無斬斧搶住爆頭，入到phase3食一野藍火歸西就有份
其他武器話知你3.0，頭都掂唔到，莫講話爆頭

有機唔打，走去做現充，抵啲人過唔到

走太遠, 又無迴距=死

Sor Lo

斜跑比橫跑好似生存率高

你solo又搭咩爹
多人個破壞值都唔撚同
你識唔識㗎
純零解都爆唔到頭
我指carry新手時
新手全場純零解都幫唔到爆頭

無人想知你偽毒撚點打
我地一直討論團戰點樣有效率爆頭

一係你學olay拍片打，拎威威
俾啲過唔到，拎唔到眼既人學
係度9 up自己solo點點點
無人有興趣

我地係研究點樣穩過之餘
爆埋眼，之後新手刷少隻眼
無貢獻9 up企開啲啦

敢開ac未，就黎出mh姦殺令

要分工清楚，紅眼斬斧佬咪零解爆佢老味，但黃眼就請一係上車撞牆，一係就唔好上頭

咁窄，佢都打左好耐，唔係新入坑都打到咁。窄窄地。

利申：初期同佢組隊打過。

我情願收刀, 飛蹼 / 回家玉算

破處個場無出眼，我又想爆眼

有冇雙刀JJ話比我知家陣雙刀最強裝備係咪仲係真龍脈覺醒5件套?

我不嬲都叫個d人不如係訓練場上架車啦
有咩分別 著住衣裝不斷上

唔知係咪我理解力有問題 我諗住最多都係勸下D斬斧撚黃眼個陣撞牆優先 倒地個陣平砍賺更多破壞值 但係呢度D人就屌到斬斧唔應該出零解咁

紅眼上頭我無任歡迎，只要唔好貓車就好，黃眼就撞牆唔好零解

黃眼飛緊乜都好 總之就咪撚浪費我件轉身 話知你地3個係下面打飛機

係

其實新手場個度講清楚話唔好搞兵器，啲新手係都要搞，但你搞完都打唔撚down，最後啲斬斧撚又掛住上頭零解，唔撚撞牆唔撚軟，咁你爆唔到頭就唔好講啦

一出左黑龍呢個post 就多左好多格劍

同fd 2人打 體感最易爆頭
倒地先打頭 平時衣裝上車hea 打

兩支拘束夾 支機槍用 所有子彈都打晒落頭度
sofar 都未試過爆唔到

其實破左處仲可唔可以入新手場
我想要眼

打齊眼 又要棄game

關咩斬唔斬斧撚事 大把人玩到而家都唔識撞牆軟化
佢唔係拎住把斬斧連個頭都hi唔撚到呀

所以要改改個rule，黃眼時做乜，紅眼時做乜,p1要做乜...唔係新手知啲唔知啲，係又上唔係又上

個龍頭有兩邊

格劍都係樂趣

只可以佢4腳爬爬狀態係頭前抽水
佢出舉高雙手前咬可以抽一個9連 唔舉手咬可以抽個陀螺
企係到打胸打到有硬直跌落黎可以抽一個亂舞
其他都係等佢倒地先打到

偽毒衰過GAY佬

點會唔關斬斧事 其他武器會霸住個頭啪啪啪啪啪咩

無朋友先日日上連登格劍，偽極有限啦。

打屬性個陣係
打冰咒 滅盡 黑龍呢d食物理多過屬性好多的用黑龍

同煌黑一樣爆2次

你地玩會撞一次等佢扒落地再即刻撞多次，定等到扒落地先撞

咁帶得新手既就預左係麻煩啲 我帶啲fd咪又係咁
你咪等佢炸完落黎個下即刻飛上去撞囉 再唔係佢炸緊左邊你咪飛去右邊撞 無難度架 係麻煩少少姐

有女仲扮毒

求其打黑龍

樓上話比斬斧霸住個頭
咁其實講到尾係個斬斧唔識玩姐
一開始零解其實個位就空左
同一個位上去撞又得 上去零解埋一份都得
三斬斧同時間插緊個頭都唔係咩新奇野啦

我試過佢唔扒我就去撞, 結果扣幾百同無乜硬直, 扒左再上頭撞就扣千幾同多硬直

留比高手教路, 我唔太識, 企CAMP多

入緊 新手求carry

落地獄啦死現充

如果無砲彈就打到佢跌先撞
弱胸先打到佢胸硬直跌落黎再撞
打如果有砲彈因為ai問題 佢好快就會車埋砲彈個邊
個陣就撞唔到 倒地個陣全部人就少個挑7加成
所以一入場就即刻撞

其實手動完左零解，咁最後個下係咪都1.2？
如果係既話咪手動完左佢，上多幾次
咁樣破壞值應該仲可觀，而且落地硬直無咁大
其實用零解咪程度上係安全，著左衫之後狂吸血。。。

其實用斬斧都可以黃眼時撞，如果佢淨係零解插頭，其他咩都唔做就真係唔多識打。反正撞牆都可以爆頭，撞完，條龍硬直就仲多時間上頭零解。

另外，話斬斧霸住個頭上唔到去撞d 人有冇爬定上前手跟隊上頭？可以架喎

啱呀 見我斬斧就知我成場淨係做一野 有位上唔到係你問題 係咪咁

你睇清楚條龍個動作，佢四腳完全著地先好撞，咁先會扣幾千。兩隻前手離左地，就算黃眼都唔駛搞佢，撞左都係扣幾百。

兩手離地撞一下撞佢著地再撞咪得

唔係, 一次黃眼係可以撞兩次, 咁樣輸出最高,
因為佢個頭轉第4次先會變紅眼, 而兩腳撞一次會變4腳, 可以即刻再撞多次

好似浪費左一次, 如果下壓後4隻掂地撞一次, 第2個人繼續上頭撞多次, 咪可以double扣得多

快速打法的話，著隱身入場，放爆G 去佢肚。裝炮彈，換衣裝+炮手珠射一套，佢down
即時上頭弱化，再撞牆。佢再down 之後狂打頭。咁就打左8000 傷左右。呢個時候佢起身就發動挑戰者，插頭解多幾吓就到phase 2

手動取消落地，唔打晒全套的話，冇1.2

咁佢起身前再上頭唔係可以撞多次?!

最理想係, 不過通常十場有八九場都冇咁理想

冇意外就係，你想補撞，你隊友又唔醒目飛上頭就出事。
越多NG 就越多意外。反正你兩腳著地撞只扣幾百，真係打兩刀都有，何解唔一次過撞好D?

係，咁先扣最多。位置好，唔chok 頭撞兩次。

可以

而家有冇人刷調查團票？

上頭零解對新手應該係最易過黑龍既方法
不過淨係識零解唔開弱點唔撞就當然有問題
不過係個人玩得差姐 帶新手有時都帶著啲醒目仔識撞識開手腳

返緊工

用得隱身衣姐係solo?
咁我會直接開 唔好煩 反正solo打得快都係得一次兵器倒地機會
咁留二區機關槍射佢落黎仲好
同埋唔計斬斧上車爆頭個類
solo想爆二段頭 第一階段好重要 因為佢四腳爬爬狀態時間耐d
可以引好多招抽佢頭水 用左大砲好快過第一階之後會難打d

我今日返半晝

4腳爬唔拍頭撞唔會變紅眼咩？之前冇拍撞都紅喎

4 人打都係用隱身衣開場

所以我成日屌隊友唔幫手撞牆

最慘既係你唔上頭軟同撞都算，我黎做，點知我上左頭想撞/軟果下比你上黎用零解迫我落去

試下先

呢個真係要試多幾次驗證吓，因為我平時打都要chok 一下頭，就位撞牆。但印象中一般都可以唔chok 頭撞兩次

係，煙霧彈好好用，打黑龍不妨場場帶定
佢會傻左咁任打

企身唔拍直接撞變俯身，起身可以拍3下較位，如果俯身撞就直接入怒

thx
不過咁玩要帶定投石珠，否則隊友唔幫手撞，手上又冇石就浪費晒

提提大家如果大炮MISS左幾發可以用箭補
一樣可以down到條黑龍
記住裝炮手珠

撞兩次只限佢企係到 爬住撞一下就嬲

殘血狀態(hp四分之一以下)加攻防

尼度個個唔洗做？
零唔零解都嘈左半日

btw現充賓周潰爛流膿核爆死

咁要幾多先爆？

返緊工都可以上連登架嘛

其實尼度有個謬誤 夾左頭之後由抆出武器零解個刻開始就唔會計佢佔左位置 即係其他人零解中 你仍然可以軟化 撞牆
如果我冇睇錯的話

個頭分左右兩邊，都可以上。插住解緊好似都計霸住個位嘅。
不過就真係可以插頭零解緊 + 同時另一個由隔離上頭，chok 頭撞牆，係得。我同我d friend 經常咁打。

單人13500

可以呀, 零解緊第二個一樣可以撞, 不過好似D人會跌晒落地

斬斧零解插個下第二個人好似可以上到同一個位然後去撞我好似試過 但係佢係講緊佢自己上頭諗住撞個陣有斬斧人上左同一個位但唔係撞係用零解而且頂左佢落去

好彩最後我食返個貓飯差啲俾個街場友搞到臨尾香

我今晚砌返套寒氣練成+整備5 上車流黑龍重弩裝先。
一味著衣裝上頭爆佢老母，落地望住佢就有盾+強壁擋佢扇形火

得一盾，我怕你鳩都熔
除非你3盾2近，放棄4近

試吓睇吓點先啦，最多咪燒焦

我指同一位置

用弓爆頭最有效率喎好似

如果你上先就得紅色場主先逼到你落去
除非佢係地斧接上車咁就可以後發先至迫你落去
不過咁就唔係純零解狗

我隻貓偷過兩次
但兩次都係打贏咗

未見過d處咁撚on9,phase 1同2兩次噴火企定定唔撚跑,仲要原地轉圈唔知佢做乜撚野,唔想贏咪撚開場啦

開佢名

玩得屎唔係罪黎ge

辛苦了
等啲人少咁啲再一齊玩
想同glt大大一齊瘋狂屠龍

到今日都仲係處，總有d 原因

綜合各巴打打黑龍嘅經驗同心得, 做少少總結
破處團: 3 X老手(1奶2攻)+ 1新手
1 奶 – (基本奶) 廣域5, 滿足感, 輕武/狩獵笛; (進階奶,有位先裝) 快吃, (大)刺身魚鱗, 最愛菇類, 毅力護石
2 攻 – 黑龍裝+用慣嘅武器
新手– 精靈守護5, 毅力護石, 整備5, 不屈, 武器建議斬斧
(如果玩攻城武,就帶炮擊手II)
CAMP
最後準備…可以帶定強走藥(黑龍開大時,耐力可以扣慢啲), 煙霧彈, 回歸球
食補品,食貓飯生命保險
(玩攻城武就著咗隱身衣先上翼龍)
Phase 1 (100%75%血)
著不動衣上頭軟肉, 再撞牆(1-3次)
新手可以打身上刃
紅眼時歡迎著不動同轉身衣盡情零解, 但一轉黃眼請軟肉同撞牆, 冇信心就讓路畀老手
(攻城武就上炮彈, 左炮移2下, 右炮移1下, 老手準備down 先狂打頭)

Phase 2(75%  50%血)
集合機關槍前, 掟煙霧彈, 機關槍手射胸/射頭
開大跑第3就負責關閘
入Phase 3 時, 回歸球返camp, 補裝備同食貓飯
Phase 3 A (50%  38%)
射第一發拘束彈, 暴力打頭, 可以考慮食定強走藥大技時走路
Phase 3 B (38%  20%)
機關槍差唔多ready, 25%血, 龍槍ready, (新手唔好搞…)
Phase 3 C (20%  5%)
要走第三次路時, 望見家鄉

有咩加減錯誤, 歡迎指正

企撞一次落地
之後可以撞牆 但只一可以拍一次

唔係屎唔屎問題,就算冇睇過任何片去打,見到其他人全部向同一個地方跑你都跟住跑啦,仲要司令有提示,你話趕唔切我都明,我自己都試過,問題係佢完全冇意識去跑

尋晚我地都咁玩
聽聞前面有人用盾擋 後面啲人可以冇事
好似舊石個效果咁 不過全部都失敗左
唔係我跑唔切 就係佢開唔切盾

嬲嬲地都係閘emma係出面算

如果斬斧唔鳩撳三角直接爆有冇得諗

咁on9會唔會係真絲
利申：初期真係派對語音有絲打玩

今晚試下不停上頭直爆

斬斧打哂成set有幾多hit

我平時打係就爆禁o落地
硬直少d 保持劍形態
再上頭解
不過條劍氣會扣

Btw有冇鎚打頭破壞值
畜力接R2上

13定14 啪啪啪

唔使奶

GLT 6wXk jDyB eheE

一般有兩個上車都要分左右

我同打熟巴打會搶同一邊頭解

老玩家表示完全睇唔過眼呢種玩法

同一開始新出既蟲棍可以鳩騎打到落尾（我都做過）

痴孖筋不嬲都講緊啲冇腦上車狗做乜怪返啲帶人打嘅唔識上另一邊乜乜乜?

鬼唔知可以上另一邊咩
但下下一定企啱位隻黑龍又企定定等我撞?
有時俾啲上車狗彈返落嚟又食返下黑龍技我係咪唔使補血呀?
又或者隻黑龍企返起身咪又要等過
咁點解唔係啲上車狗問題呀 上黎呻下又唔得

新手新手ib咁基本嘅都唔識又要等人carry就學啦
如果醒少少用下腦見佢黃眼撞埋牆就唔會有人喺度屌鬼啦

我指唔狂禁到最後爆炸
中途爆炸落地
唔係都計1.2咩？
係爆炸個傷害細好多

嘈乜鬼呀 上得車都係為左粒眼 唔為眼用返太刀狗咪算 不過衣裝就係用得咁多秒 撞定爆一下 就自己判斷喇

就係番緊工先做到鍵盤獵人

但係爆最後果下有五六百傷

太刀狗破部位速度sm d斬斧啦

再一次溫馨提示
如果一邊炮台比人射歪/撞爛，唔需要躁底quit game
只要另一邊炮彈全中，對住胸口補2-3下箭一樣可以down到條龍
利申:岩先比人撞爛左一邊炮台，一樣down到

諗起同各位斬斧狗鬥快上車撞佢老母牆真係好刺激
利申 斬斧狗

quit game咁玻璃心

慘
本來幫新手呢d係自願冇錢收
都係助人為樂
搞到自己咁唔開心不如慳番d時間去打下外觀刷下珠咪算

幫新手其實都樂趣黎
睇人貓車

真
黑龍太刀登龍一下200
最後一下3倍累積 再加破壞王1.3
一次登龍2000

唔識玩先會覺得得零解先爆到頭

可唔可以分享吓配裝？
我用呢套

咁而家啪啪啪得0.1倍率破壞值
得最後爆炸係1.2倍率破壞值
變左早收咪可以集中左個傷害係最後個下
早收最後爆炸個下其實都有300，400

睇係唔係破處團
破處團我控就唔會入滿 射完6粒down
等佢起身再射6粒 補埋弩箭
入第二rd即入即射5粒砲就二down
down期間上機槍全部顏射
起身冇耐就爆角
閘完emma之後用埋啲拘束 再射下三down爆埋眼
我自己個流程係咁

你一開始撞爛炮台 就打亂哂全部計劃
到時係我個人好down 唔係條龍down

FaAxCira&-3D PC 有無人玩

但登龍機會唔多, 都係兵器down同拘束2次先隱定登頭
實戰p3前就睇運等扇火, 肚down登都要咁岩位置好

我次次都係做跑落地幫手補箭o個個

邊樹有第3次攻城down
又想呃小妹

nonono 好多機會 除左你講的扇火
多人黎講 企係到3連火球 企係到s型火 趴係到橫掃火 三階企係到兩邊火
打胸硬直跌低 呢d全部係穩定兜頭機會 不過要求好ge落刀時機同企位
solo仲有碌左佢叫之後兜頭 同埋頭前趴係到雙手舉高咬可以居合+兜割全打頭

得兩次攻城down , 2 次拘束之嘛
其他都係靠撞牆

計埋擊龍 我就玩開4down既
不過準備時間就耐少少
你換左隻無能工具人先啦

原來係咁有機會試下先

邊隻無能工具人
講清楚啲
要企出黎屌

我點知你用開咩牌子

不過3連火球有d危險
我琴日有下空左之餘仲要因為向外跳食埋火球要比貓救

Emma牌一定poor guy先啦
仲有冇其他垃圾牌子

我冇記錯好似係角落頭都有支炮
第二round係咪即係講緊呢支？

爆到頭我駛鬼玩零解

原太刀狗字

咁咪研究下/上網睇下教學睇下兜割時機lo
再自己練 最後實戰做到出黎成功感好大架
當然你話無咁多時間打機咁無辦法

其實得我咁執著做4down
其他人都係做3down算
花太多時間去set 直接打會仲快
不過我鐘意穩 安全啲

未過過一定以通關為最優先, 同埋費事累全家啦

-1-1

返屋企換把重弩麻一次
或者蟲棍騎一波仲快啦

入街場老咪練太刀 有免費奶媽

咪咁撚on9

我玩大劍，但我覺得唔使出太高防同火耐(但唔好負，最好20)，上返破壞王，基本上打唔死你。( 冇爆頭你咩防都無用)

新人留名

出精五好過火耐 爆唔到頭火耐同冇冇乜分別

尋晚尾場 我見到有碌棍 跳下跳下 fing下fing 然後貓左2次 嚇到我屎都咇埋
不了

冇錯，完全中point

岩岩先睇到唔係黑龍裝斬斧冇精五 插返粒受身算喇

扇形火嗰陣係個頭到亂舞，亂舞完用石仔走

3lv好似夠食360，但受身好D(但破壞王>all)

太刀點解冇一閃資料 定係冇人會用

俾夠100
不過實戰就

x1.5

破壞王出到盡量出1/2都好 始終有命先做到世界冠軍

趴係地狀態企頭底其實好有用
不過多人就難搞d

條傻鳩默默留下負皮

活動任由5條命變3條命
打特殊活動會唔會安全啲

活動過到
有神奶就得

特任=最少一個處
活動任=最多四個岩岩破完處

如果識玩太刀都爆到頭

下下追頭打 好快爆
利申：唔識玩太刀 冇腦零解流

特殊任個新手可能會同你貓哂6條命
活動識玩既機率就多d

活動全部人都過咗一次
特任仲未過到一次
邊個安全啲好明顯

你指英文名好難讀
讀咩少少好老尷嗰個？

講真 唔夠裝/唔識打黑龍係一回事 幫手弱下肉/撞下牆都得掛 1/2個人做晒真係好攰

特別任係，特別任之後唔係(5眼聯盟❌，五眼黑龍✅)

我寧願自己幫手做晒，唔熟手，千祈唔好搞場地武器，唔好上去撞牆
我唔怕辛苦的

你用開個個蟲棍工具人 不過咁夜佢可能攰
仲有銀火龍同隊 我好大壓力

想睇直播
一定好精彩
隻隻燒春雞新鮮出爐

固有技能：開場落地逝
我點樣唔做4down打穩啲？

你俾唔到信心佢地
我就俾太多
Emma成日自信過頭兜割自炒

想問下真利刃個效果係咪斬味冇咁易down？我用黑龍五件配黑龍刀，啲斬味倒水咁

早排睇人打 搵到有呢條片
雖然係強國片 但都講得幾仔細

70%唔減斬味，斬味/0.3就係預期刀數

推推

70%唔減斬味係咩意思？

字面意思

多得你地
係跟你地果場先成功

街場依家啲人連粒回歸球都慳
完第1次大直接貓返去換裝落黎，但之後又貓

擋到，唔會退
必要時可以救命

洗鬼跟攻略又乜又柒
又話耐火又話唔好搞乜搞物咁麻煩
有chima巴打1 carry 3
企camp等贏都得啦

冇咗最緊要個嗰人喺差啲

求code想跟

你落地逝喎點救都救唔切啦

...

pc有冇場?

chima未就係企camp嗰個囉
做下指揮行行企企 20分鐘又死一條黑龍

啱啱走曬

有冇破處場, 跟街場打左幾次都係30分鐘完場唔夠輸出

利申ps4

pc場
$e?zMp4kGNtr

其真仲有幾多人未過特別任？

鬼叫我同個黑鬼司令熟咩
冇我指揮你地只係一盤散沙3分鐘都走番出黎啦

有無人打下聚魔？想升下粒挑戰護石

Chima巴打話，好聽啲咪叫黑龍
難聽啲佢只係條黑色既大兇柴龍炸
冇喇依家佢都收山唔carry喇
廢時搞到有啲人以為carry你係老馮，係欠咗你咁

有無人刷煌黑龍?

我突然諗起第一日有人打固定solo個段
打幾場過唔到 打到要即刻熄機去休息

好耐冇見你

有冇刷料場

16分03秒 差幾秒先可以del game

我見好多人都介紹用斬斧打黑龍,話係最簡單最少技術含量
諗緊好唔好特登練玩斬斧打黑龍利申world一場斬斧都未用過

請問金獅子徹甲要暈佢係打頭定打手？印象遊戲講佢手係弱點？

斬斧只係易D爆邪眼
你用其他武都可以爆
不過要追頭打

睇純粹係為咗嗰個任務定係點樣
斬斧其實係為咗條龍發癲嗰陣都可以有輸出
其實如果用兵器正常流程唔需要特登用斬斧

黑龍大劍係咪應該客製會心呢？
唔客製嘅話會心-30%
感覺好難撐到100會心

我用得最多都係輕重弩,打呢隻好似無咁著數

巴哈啲玩家話客制1吸血1會心1防

斬斧狗活動3貓你玩晒啦

1. 徹甲要暈只可以打頭
2. 徹甲爆炸固定傷，無視肉質

要出迴性碌火
但遠程一食就死

咩係精5？

精神+護5

又要瞄頭又要避招，打一場都頭暈眼花

對上一次好似係金羊爆G派對

自從出咗雷狼龍重弩之後已經轉玩咗輕重弩好耐,轉返近戰可能唔係好慣...

pc撚收哂皮？

你開

幾時carry我打黑龍??

有無人打煌黑龍?

其實唔需要特登練 的確係比較簡單直接。你大概知道下操作，直接自己solo或者你入街場練練手先。

打到差唔多熟悉操作，就搵固定隊友埋位打。

當然你套裝整好先啦 升爆防 咩火耐嗰啲執執佢先。

我由唔識用開始打黑龍，打到而家熟晒都未過到，無腦上車

但黑龍唔係抗暈徹甲無效？

GLT冇人玩？

會唔會係你啲技搭得唔靚呀
今晚入syg/glt過啦
我哋好鍾意處㗎

冇冇材料場
有眼爭重殼

我食緊飯，一陣玩再po上黎
利申：黑龍四件未破處

變態佬

唔緊要啦，快點強姦我吧

屌解唔偷算

把辣殺刀偷唔到

未有場？

呢度啲人係唔會簡易完 嫌攻擊力低

未

me2 mhw ib 好大部份時間都係玩輕重弩...
唔係佢今次封左 徹甲邪教我諗我都會繼續輕重弩

我都刨左好耐攻略先過到果段

有冇刷邪眼團

同求

XdzLfaB=u&jW
pc場

6rCP 4BXY E74R 刷料場

world我係玩大劍多,其次係弓(因為打唔到賊弩)
ib開荒我用拔刀大劍,跟住出咗把雷狼龍重弩之後先發覺原來個世界可以咁簡單同美好

轉三次就紅眼

world 噴射大劍

拍一次撞唔嬲 拍兩次撞先會嬲 同埋會計埋憤怒值 如果打夠傷既話可能會唔拍撞一下都紅眼 所以你見有啲人ta係拍一下拉頭落黎 再拍多下再撞都可以

另外隻龍就死就會撞一下都紅眼

撞牆呢d 野都係留番俾專業人士 我d timing 方向感好差

計埋飛翔爪嗰下17hit

上個po有條片話dps係差唔多
因為零解個硬直太大
唔小心補多下火球就貓
所以我多數簡易完
輸出差唔多 又安全
簡易有零解7成傷 好似係

係，早d 爆落地安全好多

等緊比大神們破處
4GNx ebAJ 2eEH

又勁又型

有需要可以入黎

黑龍每把武都要2粒邪龍
有排搞

我會睇埋佢出咩技
如果壓落黎 儲火球會早D爆
向下連續噴火緊係零解 太早落地好傷

好

有無材料group

介唔介意順路刷料

接左任

比多5分鐘我 我fr緊

我唔mind, 贏到就得

一堆人衝左入任

希望我唔好愈幫愈忙

上網睇片大把太刀爆到頭啦

輸左咪再打，反正玩成晚
有人肯幫已經好好

加油
應該有師兄幫緊你

如果有大佬肯帶我打黑龍就好了

希望唔好雷親你地

求材料場

條片我Po既 不過po完都係無人理之後個個話落地食招死我都無謂繼續講 ta既話都仲有得爭議簡唔簡易完 但為安全既話點都係簡易完 不過可能呢度啲人鐘意貓車咪由佢地

做奶又慳水姐係想點

我入唔到
我轉場先
自問都打得麻麻
唔敢講carry人

4TWK mHzz 76c3

帶破處唔緊要

但你地連射炮台依D基本都唔做,不如唔好破

原來你po
我睇完就唔玩零解
不過劍氣會扣 打打下要用斧

當然啦，d 動作無腦做咩

咁打黑龍，零解個頭真係重點，如果一味地斬，我用返雙刀仲好

斧mode 打佢完全冇意思

一來唔穩定, 冇人咁勁, 二來我原來唔夠珠砌裝

做咩要係咁斷招火 都無人中

留返MHR個陣用

感謝巴打們，連登有愛

我照上頭爆
不過簡易版 零解係爆到尾
兩招係唔同野
零解係唔會扣劍氣好爽 長期滿

自己裝投石連撞2次好啦
投石簡直係神技

PC邪眼 有冇人
RcAd-yd2c-izZu

岩岩先知黑龍飛上天噴火，如果高防加有人回血，可以硬食唔洗死。

睇來真係要加埋投石

我仲試過有人補血 我硬食扇火 一邊打佢頭吸血都死唔去添

不過嚇撚死

你指第3-5次大技？ 係
見隊友號唔出個火直接俾粉塵就救到，一係就奶媽食個藥搞掂

XdzLfaB=u&jW

(跑唔出）

打錯字，sor

係。以為走唔切實死

刷料團

某程度上招扇型火勁過大技

收唔切刀一定貓

點解一定要射炮台

IB係咪冇得刷整備珠㗎？
想刷返幾粒返落衣裝到

有冇大大幫打皇黑龍？

吓 唔係帶破處做？

開場著隱身衣，裝炮彈，開炮打down 條龍差不多係常識lu

不過新手唔熟點做可以唔做

但起碼著隱身身先入場，去個肚放兩粒爆G 等隊友開炮，唔好斬條龍住

PS4老屎忽聚魔古龍骨+票G團

主打珊瑚歷戰古龍刷靈脈古龍骨
冰呪溟波滅盡1個cycle
記得帶地學珠同撞牆

我都係原來一粒整備都無
反而4糟位整備就好多

咁快就爆場

仲刷乜鬼整備丫，直接用銀票煉就得，一個活動都幾十張

有無大佬幫手破處

之前鍊咗過百張一粒都冇見過
所以先想去刷 反正依家又冇野打

純粹睇下carry場有無人做工具人無工具人唔射炮台都得

火事輕弩散九分鐘又嚟料。

今日黑龍任係咪校簡單咗 第二場街場特別任務就過咗

阿婆無得直接鍊咩

但至少要著返件隱身衣

岩岩有場隱身衣都唔著

冇呀

有冇PS4破處場

岩岩有個太刀狗五貓

黑龍活動打料 -1
有人join嗎
唔限武器 我係工具人
6B78 FbAn kXbE

Ps4

入了

好撚尷尬你個id係邊個

獅鳥

入咗嚟個位清 sor ar

唔緊要

請問黑龍輕弩同重弩有無咩特別勁既彈種? 除咗輕弩有速射斬裂之外好似都無咩特別咁

呢到d帶破處既巴打同真正識打既人係唔會著隱身衣

有啲粉腸會唔着裝衣走埋嚟一齊入砲彈

2把都係貫通，輕弩有散2速射，重弩散彈配盡會勁迫擊少少

pc
XdzLfaB=u&jW

多謝巴打, 第一次係活動過到

thx

想問下仲有無破處場？

岩岩果場我以為爆左眼TIM

有冇刷料場？

家陣仲有人入活動場唔㩒 option , 迫隊友睇晒成條開場片。之後隊友著晒隱身衣入場喇，搬緊炮彈喇，佢一飛落場就斬條龍，帶住條龍周圍走

又爆咗

真喎 都唔知點解係都要人隱身

倒地之後直接俾佢接扇型火
點搞

收唔切武器飛撲都死硬咁滯，除非你好近佢，可以轆埋去個頭/飛翔爪扯上去

場場都貓 sor

偷眼洗唔洗爆頭
打到好冇癮

4TWK mHzz 76c3
-2有奶

奶共港嬸好污糟
成日周圍拮

屌佢地失誤仲撚多
唉唔見得人既真係

Ps4 仲有無位大奶媽

贏了
我今日夠皮 thank you 巴打

我一路都覺得2人團偷眼係最有效率

活動街場 啲人好勁 被carry

留曲

曲PLZ 幫你死咁D命

ps4定pc

QcMy FJXp j?dG
Pc

PS4想搵人幫手破處？洗唔洗幫手開炮？

我單人練到只死一兩次 但係次次都20分鐘先關到門

眼可以偷？

啱啱第一個任，見到黑龍好撚難打
除咗劍術大師第一次見個調查團有人幫拖
企係隔離淨係靠個重弩撚打唔打得贏條黑龍

Ching 介唔介意帶多隻肉醬

齊人未？
我黎幫手奶？

對唔住 死左好多次

Yes ar but low drop rate

二人偷眼團有冇打法介紹

唉又輸係p3到

想知用完第2次擊龍槍, 出埋第二次吐息後仲差幾成血

次次都係去到呢個位止步

第二次

6EJe MsnM JA6s
破處場-2

－1

海綿嬸係零仔嘛

啱啱太刀清用望遠鏡
睇住我地搬嘢我笑到碌地

即係phase 3出完兩次大技？ 25%以下

Btw兩次擊龍槍都等到似係驗證多啲喎

個配裝網係咪好慢呀?

Sorry Ching 我岩岩去左柯尿咋
不過多謝你 造就我第一次SOLO成功

貓報酬保險應該食咩貓飯

有冇巴打有新大陸的白風任 可摸耳幫開， 想要調查團票

要做酒任務 我都做緊

即係邊個任

你開集會我即入

酒 旅行準備

打到頹，想棄
利申破左處

每日技能 隨機的

有冇材料場?

第3次吐息打多一陣就死
第2同第3次相隔時間好短

原來講緊隨機技

因為懶得換裝

10%血一次

你開集會所

今日見到有，食咗但用唔著

ok 5min

中斷任務出緊黎, 唉屌， 捉隻上位飛雷龍比隻雌火阻撚住 痴撚線

6GF2 ieFK YbdZ

ching岩岩玩？

我哋成功了

好感動

3位巴打大大力

又係得一隻眼 仲有排搞

前日冇著隱身落去俾人嫌
我齊哂裝陪人打仲要我跟佢
打咗咁多場都未著過

btw 擊龍槍係咪要等到佢肯過去先上去開

冇得全部人行定去果個位到引佢過去?

燒撚傷咗

PC 深夜
XdzLfaB=u&jW

仲有冇素材場？

打完任冇帶陷 扔回家玉 番到屋企拎一個 再跑過去想捉， 然後就雌火走黎踩鳩我個陷 然後佢追我兩個區唔比番屋企（冇回家玉） 扔煙想番屋企佢撞入黎 痴撚線

有樣野既屎玉 可以趕走隻怪

如果唔係巴打幫我開任我一定斬撚死佢

你入黎屙比我

仲有冇任解 打夠10場拎獎盃

屌！！斬斧流根本就無腦

第一次用斬斧上車就廿分鐘內殺左

之前用蟲棍/太刀打得咁辛苦為咩

仲要以前真係完全未用過斬斧

咩任都得？

應該係 但你係咪開已開左MR任

Same
最多我遲D先入場 死都唔想突登去換隱身

冇呀 我要打上位炎王炎妃同爆鱗 整炎妃片手

想問黑龍倒地斬斧用劍mode定斧mode打頭

斬斧係好用腦
零解流先唔用腦
分清楚

神手巴出現

我斬斧係早兩日睇你煌黑龍偷師

啱啱未破處果啲入glt吖
6wXk jDyB eheE

6EJe MsnM JA6s
搵一個火力破頭/奶媽幫手破處-1
我可奶媽/火力

真係唔好咁講呢度好多資深大佬我只係得閒路過9up下
斬斧更加唔洗睇我因為果種係冇技能冇防禦要保命既打法黎, 正常唔會咁玩是但youtube search其他TA大佬先有睇既價值

想問黑龍4件用既武器係咪上到小紫斬就足夠？

你差幾多場

用a上匠2/3

唔記得你仲洗唔洗打 打多場

你有冇爆鱗調查任 點解1%你都掘到 屌

因為我唔要 所以出比我

我屌 你有冇爆鱗調查 m 位銀金/ 上位金都得

紅連爆鱗得唔得

ok

原來要MR100

歷戰我打唔到

有冇m爆調查銀金 / 上位， 冇既我開d上位任順手整外觀 妙你差幾多場

玩雙劍奶媽又幾撚爽
黑龍5件套可以同時奶同時塞輸出技
得閒又可以瞄頭打
行行企企又一場

冇 得歷戰
我要OFF了 下次再打啦

好 thx bro

匠2 紫斬好短

用斬斧夠玩

有真利刃 夠做

我用大劍真係夠做？

太刺激
得返一條命
全靠愛阿婆

匠2=90紫

佢好勁
同親佢打一定爆頭
神carry

我太刀都夠做 岩岩solo最多試過白斬一陣佢就開大

想問下藍色嗰個武器飾物係點攞？ 個樣好似大感謝祭外觀飄下飄下嗰個

打贏黑龍就有

打贏之後返去同NPC講野就有

我自己夠
如果你真係唔夠咪上匠3

匠1都夠做

想請問下我把武器會心45%
挑7 20%
削肉 20%

85%了
看破其實係咪lv3 15% 就夠？

用充能斧打嬴黑龍,終於唔使俾人話逃課了

仲有弱點特效

都夠,有技能位剩可以再升高看破,等打唔中弱點部位都可以高會心

自己做返奶就冇輸過

頂...唔夠大靈玉強裝備..唔記得打咩出

有啲亂
而家 武器顯示30
挑7 20
弱點特效50

應該啱啱好

打撚左一個禮拜 係咪可以棄驚了

聚魔歷戰古龍
活動juno 有新武試刀

可以等16號

我跳左成個鐘蘋果酒

明天再打...剛做黑龍4件加大劍..爽

試左，匠2最岩心水

求破處 我freeride做奶
-2 GLT

我計過數
低過80%
低過50%
低過45%
低過25%
低過15%(呢下係推斷 因為條片係打到佢17%之後就擊龍槍 之後大劍真蓄就完場）

最快既方法係回家玉 個場無人佢會返中間位 之後嗰個位擊龍槍係可以打中佢 最理想就梗係用隱身落去 咁就中硬 但其實唔用隱身落去只要佢唔蛇行太遠應該都會照中

2個都斬斧上頭
一個做砲手+專心撞牆
一個淨輸出
2支拘束都留PHASE 3 用
砲手機槍掃頭

單機活動一場出3粒邪眼
而家成六粒邪眼仲多過重殼3粒

零解流先唔用腦 你咪試下用地斧睇下點囉

劍mode輸出一定高啲 但要睇返條槽唔好用晒

匠3用太多位 匠2打黑龍真係差唔多

自己袋住幾粒滅龍石救命

盾斧用黑龍裝備係咪可以玩到斧強化+超解?
想知點砌

Thanks

多謝咁多位巴打

唔使

世界差隻滅盡龍大金 但無曬調查又難拎
有無計點出多啲調查任

條槽用哂都可以上到車，唔係咩？

有冇晨早刷料場？

倒地都扔唔到
呢d要靠隊友睇唔睇到 再扔滅龍石

垃圾斬斧係我心目中已經留下不可磨滅既痕跡

原來可以咁易打玩多幾場我驚自己連d怪點打都唔識

係 如果你玩弱智上車流就的確唔洗理

試過打到6%先用到龍槍

我習慣用完條槽㩒R2轉翻斧mode

如果早幾下就轉一轉斧就既話就可以早啲轉返劍mode繼續斬

原來用太刀打黑龍都好容易

有早晨場未

要返工

蒼藍星有咁大間屋又養貓都要返工

係地下典下典下個陣都可以射滅龍石

清, 識玩

無裝耐衝1？

要向各位同我組過隊既巴打講聲sorry先, 尋晚2場最後都3貓過唔到活動任。
by the way, 小小建議, 如果龍黃眼下壓大家個企位係頭附近而又係輕武, 可否主動小小上頭撞牆? 尋日無乜撞, 第二場我企佢右後腳仲要轉大視角上頭撞, 小弟盾斧重武避得慢又碌唔遠, 有時GP後反應唔切好難上頭